電視APP

第一次用ANDROID TV
Model: 海信Hisense HK50A55
可以自己裝APK
有咩APP 必裝?
可唔可以用GOOGLE PLAY?

睇4K 問題
Youtube:
上網SEARCH 到用SMART Youtube

咁Netflix 有冇方法睇到4K?

hisense支那野....

係支那野,你堅持唔用任何支那野?

Hisense.................rip

不嬲都唔用收到network既支那野，一online成個屋企network就變zombie

你check 下你屋企router, motherboad made in which country 先.
要避諱,唔係得把口話唔用咩咩就得

多謝關心，你又check下你個電視乜牌子先

樓主on9仔黎 由佢沉

你以為我唔知咩牌子?
係你講到咁決絕
問下技術問題姐,真係好無辜
你唔好咁玻璃心為反而反啦

嗱!

netflix睇唔到4k

咁我唔阻你，你睇返其他人reply啦，雖然其他人既回覆都係你所謂既玻璃心

真心連到上網既真係唔好用中國野

理直氣壯地用支那野